今日約左六常出街唔小心遲到 比佢仙左一輪

常仙

有無拍你個頭

我驚我個頭會穿窿😳

因為佢係牙簽仔

擰個頭黎，拍兩下先

你估我係SKY LEE個太監呀？

唔

佢係鰻魚呀

唔好呀

Fapfapfap

咩聲黎架

冇得唔比，帶咗條電鰻黎

好驚